政務司係咪即係古代既丞相??

有冇人Match到政府職位同古代官位

姐係特首 = 皇帝？
no la，特首咪又係一隻狗嚟

你估香港係國家？

內務總管嚟，即係太監

承宣布政使司布政使

衙門師爺咋

秒

以前布政司職權行使係同一個國家的總理或政府首腦架
今天的政務司已被削權，改叫副特首就差不多

縣丞黎者

展昭係強國猿

展昭係保安局局長

比盡助理（布政）